武肺手足 和你飛

烈士英魂保祐
武肺手足 完成和你飛做唔到嘅事

【即時】(10:03) 行政長官林鄭月娥表示，今日內將對全球各國發出紅色外遊警示，而全球各國入境香港的人士，全部均需接受14日強制檢疫。

有冇咁多床位單位比強制隔離？自己去酒店隔離？飛沫傳播，酒店通風系統好高危⋯⋯